其實返工lunch應唔應該食好少少

唔少人返工已經辛苦為慳錢仲要帶飯
可能你會話整到日本便當咁仲好過食出面
但我呢種懶人就算吧啦
50蚊食個快餐為飽肚
定睇下有咩岩食好
好想試下2-3百蚊一位lunch set

做狗就食狗糧啦

樓主既食好少少原來已經係2-300仲以為6,70蚊

樓主又鳩噏

返工食饭趕時間，志在填肚

星期五lunch食咗個100蚊鰻魚飯好肉赤

應該 夜晚除左約朋友同星期五 其實鳩食就ok
所以lunch可以豪d

早晨10蚊2個包，lunch 慳唔到盡量50內埋單

夜晚返屋企食
六日基本上無人約都係食屋企
最多自己煎下牛扒

睇心情 辛苦搵返黎食左都係自己 應該對自己好D

返工冇胃口食

屌你又咁快手

why 咁講 ar

間唔中食一餐囉
搵唔多唔好食咁貴

餐餐食時代

返工好多時間食飯

我成個星期冇上連登

早晨屋企煮雞蛋
返工最煩lunch食咩

感覺無對自己點好過

依家買返去睇youtube慢慢食

公司附近間麵包舖朝早多人買，成日都食到新鮮出爐包

岩
所以我有時都會喺唐記買兩個包獎勵吓自己

講得岩
不過自己一個又唔敢去

殘體

都無時代點食

個個post見到你條柒頭

咁食好少少做野都開心啲嘅
巴打介唔介意打翻好啲隻字？

飯

收工去食

唐記食到腸胃炎之後black list

一個月一餐lunch 2,300都ok嘅

麵包食得多唔好

星期六日搵間黃店食好d 好過啦

叫老舊開係灣仔銅鑼灣

樓豬邊區返工

啲鬼佬都係咁
中環?

時代廣場附近

搵日試下先

認錯人？
今個星期冇上過嚟乜濟

Ok.

打小人
鬼佬好鍾意lunch beer下

最緊要同咩人食啫
如果同仆街上司食就算唔使自己出錢食 omakase
餐飯都係捱住食

嗱嗱聲落樓下食完返office 抖下好過

食囉
又唔係日日食

麵包最平 窮撚
又戒咗麥當勞

係咁講公事

加3蚊都要諗過度過

每日最忙就係lunch諗食咩

lunch起碼300起跳
on9你返工就係賺錢享受 唔係返黎做乜

有道理
可以一個月試一次

以為食好少少=M記加大/茶記加2蚊凍飲果d

咁識嘆
一個月就六千起
巴打搵唔少

通常返工當做狗 都冇乜時間嘆lunch 所以會是但食 反而放工會獎勵自己 買杯廿蚊珍珠奶茶

Breakfast食飽D lunch 食少D

你唔係失業咩

適當時候豪一下
不過我工業區返工, 就算想食好啲,
最貴lunch都係食$120左右

真 不論帶飯定出街食

唔使餐餐好好，一星期食一兩次好啲無所謂。

2 300百蚊自助餐都食到

寧願拿拿臨食完訓返覺
好野留返夜晚先食好過

$50-$200通常

Lunch 200-300 中小企老闆級一個月都食唔到幾次

夜晚就收工返屋企食飯

Lunch 可以去做個平價腳底按摩百零蚊，是旦食個包算，順便訓陣

自己有壼冰私私縮縮咁將熱檸茶
倒落去

食條撚咩 返工=做狗
收工先當自己係人

西班牙人早餐已經飲啤酒

做人咁辛苦，唔應該返工

我食乾糧算，夜晚先豐富啲

我覺得30-60蚊價位嘅味道分別不大
去到有分別既都要100蚊左右
所以我覺得返工一係食求其一係食好野
千其唔好揀中間

平時食開40蚊 食70蚊應該已經好好

食好D已經白做
得個1個鐘仲要計埋路程
食1000蚊都只係快餐

香港食好少少已經貴能到
去日本玩食碗30蚊牛肉飯
仲好食過香港6,70蚊

返工會求其食
餓唔死就算
最鐘意儲起哂所有錢然後幻想第時移民可以過輕鬆 D 嘅生活唔駛做生做死

上soho食百幾已經好好

依家食lunch最平都60啦 連野飲

以前好慳
宜家唔慳了
話唔定聽日中武肺死
有幾好食幾好

你好似餐餐都係60蚊左右

自己搵錢想點洗就點洗啦，你想食幾舊水一個lunch又無人阻你，你自己畀錢啫

相反有人$40幾一餐，填飽個肚就開工，人地呢度慳啲嗰度慳啲，每個月都可以儲多少少

你咁講我諗起和民依間野
6-70蚊一個lunch set
完全唔撚飽 連牙拿都唔夠
d女同事又好鐘意

我以為轉凍飲咋

60蚊已經好豪了

睇你人工, 你搵3萬幾5萬, 一餐100蚊其實OK

上一份工因為公司得3丁友，又冇咩兩句啱傾，
我連 lunch 都冇食，維持咗3年，廋撚佐30磅
lunch 係真心可以 skip
依家轉咗工，食完lunch之後就勁眼訓

早餐屋企整多士
午餐帶飯
晚餐返屋企食
每日洗費只係搭車來回$20

40樓下=多數頹飯
50-60=正常
60-70=lunch黎講應該高質
>70應該係成個部門食飯先會

死大陸閪

次次都百幾蚊

放工食好d就真既
返工就求其飽肚就算

多飯都唔敢叫

有錢食都冇時間食啦 lunch一個鐘去食2,3百蚊

咁lunch time唔食野嘅話有咩可以做

我想減肥，學下你先

真
熱辣辣嘅波羅包真係好正
尤其是嗰啲個心仲係軟綿綿好似未熟晒咁

我都唔明點解有人可以帶飯盒
成日放鬆既時間真係要食好啲
出去食個茶記個人都開心啲

我返工最鍾意食sushi omakase，其實lunch係抵食，3-400蚊到 晚市食返一樣嘢可能要800+。雖然晚市可能新鮮啲，因為一般舖頭六點到返魚

一日剩係食一餐午餐,唔洗一年已經可以瘦15KG
再盡D戒埋所有甜野仲快

上一句食好啲
下一句食茶記

一個月會有幾餐食貴野

有早做完早收就求其食飽就算 快手做完收工

唔係既話 食好西又一個鐘 食屎又係一個鐘 點解要食屎 返工唔係為食飯你為咩返工

茶記comfort food 喎
食完個人都開心啲

食飯時間短，遲左返去又俾人話.....

就算食貴野，隨時未食完就趕住返公司

樓主果種程度嘅食好啲係for 返工返到好頹果時需要食番啲好野chill 下relax下

我個人平時就食普通野就得

食好嘢一個月一次左右就keep到自己返工係motivated.

返工lunch食七十蚊已經好豪

之前返中環，返工第二日單機walk-in 去食西餐，食咗兩舊幾

唔飽肚

飯

返工寧願食差D/帶飯
放工/放假去食好野
不過個人睇法,個個人睇法都唔同

忙就做野，冇野做就行下街

去啦，對自己好少少

香港返工=做奴隸
是撚但啦 食咁好做咩
留返d錢星期六日一鋪食得勁

lunch食其實真係抵過夜晚
份量都好夠

之前做客 啲supplier請好多好嘢
多數500per head起跳
依家轉咗工好少食咁好

文華酒店外賣

搵個輕鬆又放假既日子食仲好啦，一陣食咁好翻去又係坐office.消化唔到

食得豪/貴唔等於食得好

食晏係成個返工環節最開心嘅一環，唔可以嘥

晏就食多啲夜晚冇咁肚餓

我都係咁諗
同埋有時帶飯唔一定係差 都可以好好味
公司附近餐廳又未必真係咁好食

啲錢同朋友或者拍拖食會開心啲

公司附近仲要都算多餐廳,起碼30間
但食左1年就厭曬...呢2個月就帶飯,原本都會1個禮拜買1日飯咁
但最近疫情咁都放棄埋個1日

好應該貴極都係$100

我寧願帶飯訓晏覺

巴打又係你
岩岩你先覆完我個post

最多都係食百幾蚊，慰勞吓

二三百蚊得幾個字呑落肚然後準時返公司，浪費左個午餐同環境。

你咁諗，人工包埋飯鐘
你將月薪除開平均日數再除工時，得出時薪。既然飯鐘包嘅，咪食哂佢囉
咁你時薪過嘅，咁咪食多啲；唔過嘅，一至四拉個平均再禮拜五食豪啲，無話唔得嘅
P.s.飯鐘幾粒鐘嘅再自行調整

平時下午食開M記 A+B

講到悶未🥱

真，淨係諗有菜有肉就算

唔食好少少
慘過返印度

當你諗起等陣有靚飯食
做野都醒神啲

外賣啦屌

lunch求其食完訓晏教好過

我會食好啲
我返份工一日計返可能先6 700蚊一日
但食lunch有時都食左兩三百
自己開心緊要啲

其實好personal
都係睇你自己對食有冇要求嘅姐

lunch食50up已經肉赤

真係唔洗儲錢

間唔中食餐好嘅我覺得冇問題
餐餐食頹飯你都唔鍾意啦係咪

Keep fit人士表示
食得最簡單健康就夠

寫字樓附近有間壽司鋪，好難忍
一個月點都幫襯幾餐

平時帶飯

禮拜五會同同事出去食，大概$60-$100 都會食

聲稱check 錯嗰位女病人好有可疑
用黎試水溫
點解結果又話呈陰性？
因為今日有 內地核酸檢測支援隊
好快就檢測唔到陽性

疫情期間放假你哋都會出去食咩?我以為好多人都會係屋企煮啲野食就算

間中會食兩舊水樓下lunch, 因為無得衰比同事睇

試過lunch set走去食放題

time

絕對應該

fg都五萬啦
一餐$300其實都唔算太貴

呢個令月真係無咩出去食....當儲下錢啦..

去HKTVMALL 買條鰻魚 放落焗爐到焗 一條可以當2餐食都好正

你無咁上下挑剔既嘴
食咩其實都係差唔多

帶開飯，如果果日唔帶要食$120先有同等質素

最近因為要減肥，所以返工唔食lunch，一到lunch time訓飽算。有冇唔食lunch嘅朋友？

食好野 留返同條女 同朋友食啦
返工求奇食得啦

200-300果啲lunch set閒閒地都要食30-40分鐘
普通打工仔得1hr食飯時間仲要等位, 邊有時間

日日食街飯啲味類防腐劑色素，食足十年，我真係祝你身體健康

日日煮好累

其實lunch我食個咕嚕肉飯已經好開心
40蚊 好好食

理論上夜晚同星期六日最唔撚抵食
啲頹餐個價已經等於Lunch食好啲個價
所以Lunch有得揀又想食就食好啲啦

爭鮮48勁大塊

食開廿幾蚊飯

以前仲有食m記嗰時
月尾出糧可能會捨得食一餐加大

好少同事肯同我食貴lunch

有時想食好少少姐 寫字樓區咁多扺食高級午餐

問題好難食

呢個都係重點
工作日lunch set抵食
星期六日大把時間自己煮
反正無街出

買外賣返公司食

80內都好多選擇
當你平均$50一日lunch,一多一千蚊 每日lunch就可以食好d

最緊要你儲都冇地方用架啦

老細放大假，出左trip咪出去食好啲
平時趕住埋位做野就緊係頹飯/帶飯算

之前冇堂食嗌個food panda 70蚊都好肉赤

咁就算啦 其他人個重點係weekend食好西，你又冇，咁weekday食囉

太早返office會俾腦細捉住係咁講公事,明明未夠鐘係要lunch hour 講
唔係武肺我會Hea 到差唔多夠鐘先返去

到時會發現2-3百蚊lunch set都係不外如是
最愛都係茶記個種熟悉嘅味道

根本唔會有時間同心情去食

剛好相反
一個人果陣成日去食得豪d

日日食20蚊飯盒